個個都講財自，點解冇人講老賽

老鼠賽跑撚

做嘢
出糧
大洗

訓街

up mug

財務自由相對老鼠賽跑

連登真係多白卡佬

傳說中嘅「返工對沖」係咪老鼠賽跑嘅究極體

師承高登

你同老鼠比賽跑?

Up mug

財自派開山祖師清崎上人咪講過苦練財自神功，其實只係為咗打敗武林大魔頭老賽，以免佢塗炭生靈

唔派膠了

認真答你

毒link?_

唔夠你毒